中共可停止貿易談判 同個流氓土匪談判? 加夠100000%稅la

等於你同個強姦犯傾婚前協議